有無復合過嘅朋友，可唔可以俾d意見

我要點做先可以一齊翻？

如何應對三毛帶風向

你係咁開復合post wor ching
我復合既經驗就係唔chur, 等佢掛住下你，再以普通朋友身份出街，覺得啱feel果時就一野攬住佢~
只適用於佢仲鐘意你呀下
加油啦c唔好俾呢d野影響哂生活呀

首先唔好chur

唔好兩三日唔埋就搵人

係佢面前喊
一巴巴車落自己度話唔會再犯同樣既錯
利申 睇過 笑到我hihi

分手原因係乜？ 又解決左未？

真係，你而家咩情況，仲有冇同佢聯絡

一齊3年 上手7月分手 9月復合

今年5月又分

唔會再諗復合

同一個原因分？

我都認同分得手 就算復合都唔會行到最後

睇下大家係咪有心變

係

但你點知佢有留意你

我開post jar...無搵過佢

我又想問，我地無聯絡，但係送我朱古力！係點？

但係我點知佢仲鐘唔鐘意我？

我分手4年後復合...一齊返兩年又分....

Why

想知係咩trigger到分手4年後可以復合到

隔左幾年再復合點睇

想知點用兩年又會分⋯

增值自己，成為有魅力的人，吸引番對方

留名學野

因為之前都算和平分手，都有keep contact。有一排搵返我，傾傾下又約出黎，果時佢同男朋友分左手。之後傾下傾下話其實對我重有感覺就一齊返

佢覺得好辛苦，佢想要既野得比唔到佢、滿足唔到佢...

點解你地會keep到contact?我完全唔敢搵佢

一齊返做乜
第一次仲未傷夠？
由分手個刻 注定已是過客

利申6年
期間復合過一次 再bye過

復合都要睇你地之前分手原因係咩

佢好攰

五年
話淡左 想拉翻佢翻黎呀
佢考慮咗好耐 仲未正式講分手
我可以點做

我都好驚，我唔知可以做d咩

係咪愛你既話點chur 都唔會走？
我想死呀

Same situation

仲中意你既話點都會搵番你
如果佢已經唔中意你 你而家做咩都冇用
就算你chur唔chur 都唔會有機會復合

應該係愛你既話就算你咩都唔做都會搵返你，但相反你chur,佢可能會令佢覺得煩唔想諗，唔好做傻事呀，而家你搵佢佢唔應你？

因為我地都係分左手好耐之後先敢搵對方

話諗緊 叫我唔好煩佢

好耐即係幾耐？

好似兩年定三年先冇咩野咁做返朋友

佢想要啲咩? 性?

精神層面 唔夠關心佢 比唔到驚喜佢 個人唔夠浪漫同唔夠安全感